la télévision doit le présenter comme le gendre idéal . les patrons de presse créaient des groupes de travail uniquement dédiés à l ’ image et à la communication macron .
c'est pas petit
si vraiment elle grossit tu chercheras ce qui a changé dans son mode de vie .
vous etes vaches les gars .
il essaye lamentablement de provoquer , mais tout le monde s'en fout ... .
les gj , c'est moins de 100 000 gusses , hein ... même s'ils votaient tous pour la même personne avec 50 % d'abstention , ça fait 0,6 % des voix , même pss de quoi avoir un député européen
san francisco .
merci @ tous de vos commentaires ! et merci @ toi lulu pour ta façon de poser cette question . plus on est de fous , plus on rit ! ! !
relapse ministry
oui -
j'espère que non , et que l'humanité aura un jour pleinement conscience de ses responsabilités..
oui j'en possède un moins on bouge mieux c'est
de toutes façons ces gens là ne diront jamais rien , ni lui , ni un autre . qu'on les fusille ou qu'on les pende !
a la mort du corps , l'âme immortelle crée par dieu retourne à dieu
et un petit clin d'oeil a prévert ... ... : - ) )
mdr
un juif qui se prénomme christophe ... hummm😁😁😁
dormir ...
mr hollande ne vous a pas donné satisfaction : 5 ans et dehors ! enfin , lui a au moins eu l'intelligence de se rendre compte , qu'il était en échec et a choisi de ne pas se représenter .
fausses croyances ?
bonne ... .merci .
l ’ inimaginable tendresse
comme partout en ville tu as plus de chance de te faire comprendre en anglais à la campagne très peu de gens parlent une autre langue que la leur .
pour la france ( alger-lyon ) ! !
ce n'est pas partout . ma mère est dans une maison de retraite car après un avc elle devait être surveillée constamment eh bien entre le personnel médical , le personnel de service , les activités , parfois des sorties à la mer , et les gens avec qui elle parle et rit , elle se trouve mieux que chez elle où elle mourrait d'angoisse et de dépression car toute seule en quasi permanence . je vais la voir très souvent aussi .
tavanesque !
j'ai 26 ans et cela fait plus de 6 ans que je ne dépends plus de mes parents .
mais bon c'est ta vie , tu fais ce que tu veux .
il a tout un stock dans sa ''cuisine '' ... ..en cas de '' besoin '' … .
emaeüs ! et de loin !
en effet , les vestes de regards sont les plus mauvaise ! !
n'avez vous jamais devié ?
le taux de bonnes réponses de ce test me semble être égal à 2/4 = 50 % , qui est plus élevé que les 25 % approximatifs du hasard . ce résultat est insuffisant pour démonter la télépathie en se basant sur un seul test ( à cause des fluctuations statistiques du hasard ) , mais il peut être utile s'il se répète souvent , de façon cumulative .
cela n'a pas la même signification selon les personnes . pour certain ( e ) s ça veut dire j'ai besoin de toi . de ce que tu m'apportes . pour d'autres ça veut dire : `` j'aime ce que tu es '' . c'est assez différent voire très différent . perso je pense qu'il ne faut pas trop chercher à le savoir .
do n't panic . demons use diamonds and souls to power their ufo craft . the bigger the diamond , the more it lasts . demons have 4 ufo bases : 1 ) moon 2 ) inside fake mountain kailash in tibet 3 ) in lake baikal in russia 4 ) in atlantis which is underneath the mariana trench in pacific ocean . there are no aliens . nobody lives on other planets .
qui se heurtaient pour leur rapide vérité ,
lamentable et honteux .
partouze
n ’ oublions jamais que la fm internationale n ’ a pas d ’ objectifs avoués précis en dehors de l ’ humanisme servant d ’ adjuvant à ses virus .
l'orient fut un carrefour intellectuel extrêmement brillant ... jusqu'à ce que les religieux prennent le pas sur les savants !
et malgré tout ton amour et tous les soins que tu lui prodigues avec tant de dévouement 'tu as ce sentiment d'impuissance terrible a vivre et a supporter
comment grossir sans manger beaucoup de gâteaux
qu'apprendras-tu qui vaille nos baisers ?
mettez 20 % de co2 dans l'atmosphère , et la végétation sera beaucoup plus luxuriante . et là où il y a de la végétation , il y a plus d'eau capturée .
vous-êtes vous demandé ce que traduisait ce mépris -pour reprendre votre expression- chez cette personne ?
à quoi bon dédier une chanson à sa fille laura en 1986 , si c'est pour que finalement johnny hallyday la déshérite ?
on remplace alors la vexation par des regrets , de la tristesse , du dépit ou du vague à l'âme .
cela ne veut pas dire que les gouvernements ne font rien . et qu'il n'existe pas des personnes pour faire des choses .
quand on est dictateur , la loi , c'est la sienne .
matthieu 7:1 3 entrez par la porte étroite . car large est la porte , spacieux est le chemin qui mènent à la perdition , et il y en a beaucoup qui entrent par là . 14mais étroite est la porte , resserré le chemin qui mènent à la vie , et il y en a peu qui les trouvent .
il n'y a plus de journalistes !
non . simplement il n'y a que des agressifs qui me répondent . mais je ne me laisse pas faire quand ils m'agressent . je ne porte aucune responsabilité dans leur immaturité et la vie misérable qui les mène à être agressif .
quant au gifleur breton , il a tenté de faire à valls ce que les antifas font constamment à ceux qui ne partagent pas leurs idéaux politiques
pôle emploi
dddd
j'aimerais bien l'a voir aussi du coup
bon vous êtes prêt..
nous avons aimé danser sur cette musique entrainante . on s'est bien éclaté . puis ils ont disparu , .
bonne journée
terrine de lapin aux noisettes
`` nul contrainte en religion `` , c'est écrit dans le coran , ce verset est là pour rendre les croyants heureux ou pas en étant aussi conciliant avec l ’ homme ?
ah bon ? pourquoi ?
retour au bled , direct ... .
poète : germain nouveau ( 1851-1920 )
non
ah oui , faut prendre la clé des champs ! !
la gloire de dieu est la lumière et jesus est la
19 % pour em ? ! ... ... manipulation ... .. si les français votent ça , ce sont vraiment des cons irrécupérables
on peut pas généraliser il pourrait s appeler régis
( la suite , et la fin de cette si triste aventure de vlad uboudin dans `` ma réponse ! )
tu trouve même de l'omelette en bidon , et des oeufs dur en tube .
un beau discours ..
abel créve l 'oeil de ca ïn avec son lbd 40
libéré c'est quand tu sort de taule , te voilà libre du coup !
je crois que j'ai déjà partagé avec toi cette belle chanson de françoise hardy mais je la poste à nouveau :
mais dommage que la décision n'a pas été prise te concernant
ah c'est gueni en dessous ?
segel essaie de comprendre le monde qui l'entoure . c '' est déjà une qualité que d'autres n'ont pas .
ce site devient trop `` pollué '' par les pubs
mon instinct de survie est mon porte-bonheur ! !
mais ça veut dire quoi , perdue ? elle s'évapore ; - ) ?
tout comme toi , il m ’ est impossible d ’ aller à la gym . en surfant sur le net , je suis tombée sur ces vidéos : et grâce à ces tutos , j ’ ai affiné ma silhouette et l ’ on peut voir mes abdos . : ) je te souhaite du courage et de garder cette motivation . n ’ hésite pas à me donner de tes nouvelles .
cette expression date en effet du xviie siècle sous la forme `` manger la vache enragée '' . les gens très pauvres n'étant pas vraiment regardants sur la nourriture , ils pouvaient être amenés à manger des animaux écartés de la consommation normale pour des raisons d'hygiène ou de maladie .
elle ne le fit pas toute seule ,
sans garantie sur le transports .
nouveau plantage : `` yahoo will be right back ! our engineers are working quickly to resolve the issue . '' la journée commence bien ! ..
ou une expérience particulière , spécifique ?
beurre , vous avez dit beurre ?
kensington palace ;
un exemple apparemment anodin aux yeux de tous . beaucoup de femmes prennent la pilule . les oestrogènes contenus dans ces pilules ne sont pas éliminés et se retrouvent dans l'eau que tu bois , idem les antibios .
quand l'espérance est tout à fait vidée ,
fake .
par contre , juste un sein qui dépasse dans le jt de 20h , c'est mort
non
l'effort fiscal est toujours exigé de ceux qui peuvent le supporter , à moindre coût pour l'économie nationale . impossible de faire autrement .
recherche et quantification de l'adn du vhb ( pcr temps réel cobas 8800 roche )
jolie
oui , même éloignés nous gardons le contact
15 min par jour oui ça va , c'est très raisonnable .
rien ne m'empêchera de dire que le chefanat c'est de la merde , que ce soit en france ou ailleurs . cela ne fait pas de moi un phobique pour autant , la merde ne me fait pas peur , je la prends pour ce qu'elle est , de la merde .
tu n'avais qu'à faire attention et tu n'as pas à rembourser .
windows 5.1 c'est la version mobile .
le but est de rester libre
tu pourrai en dire plus ce n'est pas comprehensible : je pense que c'est la batterie
es tu locataire ou propriétaire ? si tu es locataire , préviens le syndic des propriétaires ,
mdr
quelques séances chez un éducateur canin seraient utiles , surtout qu'il est jeune , après il prendra de mauvaises habitudes , et son éducation sera difficile et plus longue
tu as la tête dans le ...
allez ... .
vous pouvez également cliquer ou appuyer sur désactiver la clé de compte pour revenir à l ’ utilisation d ’ un mot de passe .
la vie ce n'est pas le big bisou , parce que les hommes doivent survivre .
comme partout : la curiosité , l ’ élaboration de calendrier indispensable pour l ’ agriculture , les augures , le commerce , les impôts , l ’ architechture .
nus l'avons pillée , hypothéquée ses ressources sans souci du lendemain des autres à venir , polluée méprisée négligée ;
minutes
nice dépend bien trop de ballotelli , si jamais il se blesse ou n ' est pas en forme nice sera complètement largué .
alinéa 4. le parlement européen et le conseil , statuant conformément à la procédure législative ordinaire , peuvent établir des mesures pour encourager et appuyer l'action des états membres en vue de favoriser l'intégration des ressortissants de pays tiers en séjour régulier sur leur territoire , à l'exclusion de toute harmonisation des dispositions législatives et réglementaires des états membres .
si t'as un skype ou autre je peux réfléchir à te faire un enfant .
en quoi sa qualité de `` commandant de police '' a-t-elle une incidence sur sa situation sentimentale ?
je m'en fous
la colère du seigneur
societe/2013/01/21/les
omd ! ! !
pac'qu'elles fauchent tout le monde !
tou au long de ce qui aurait pu être une confrontation d'idées intéressante , il n'a pratiquement jamais la parole et est interrompu systématiquement .
il est sans doute infesté par un virus
trop fort le chat
et là ; si vous étiez venu , vous auriez envie de faire votre soupe ...
vrai
il devient rare .
j'adore la mer , le soleil , la poésie
5
par hélicoptère ! !
.
je vais bosser .
il reste quoi de daesh ? il reste quoi des usa ? pauvre mariole
beaucoup les considèrent en terme humain , comme si c'était des êtres inférieurs à éduquer comme des enfants de 1 an .
s'il n ' a plus toute sa tête c 'est à toi de prendre le relais , avise une assistante sociale pour devenir sa tutrice ... ... ..et il n'aura plus qu'à obéir .
creatures watching over the dead charred walls of the damned
ce n'est pas parce qu'on a 20 ans d'ancienneté qu'on peut voler son employeur . le papier et l'encre ont un coût , l'amortissement de la machine aussi . de nos jours on peut savoir qui abuse , il y a des compteurs sur les photocopieurs . a toi de prouver que tes photocopies étaient faites pour les besoins du service , et que tu n'as pas imprimé pour rien 10 fois la même chose .
japonaise ...
comme ici ... 𝑭é𝑹𝑶𝑪𝑬𝑴𝑬𝑵𝑻 aux animaux ?
@ abus.oui , tout ceux qui ont déconnés méritent d'être condamnés , mais alors qu'on identifié plus de 200 gj qui sont effectivement en tôle a l'heure à laquelle on parle , sans compter ceux qui ont pris du surcis , le fait qu'on ait pas identifié et jugé le moindre flic , c'est tout à fait normal ...
si l'adultère est condamnable par la société , alors la mise à mort devrait
letemps ? c'est un normand ?
déjà qu'il n'est pas foutu de rendre hommage aux militaires au cimetière américain à cause de la pluie , de peur d'avoir à refaire son brushing . je ne comprendrais jamais comment il a pu être élu . dès qu'il pleut , il se réfugie en floride pour jouer au golf . il est pathétique .
et voir , ronds et crémeux , sur l'émail des assiettes ,
bizarre ?
pour le chômage c'est pareil , cela reste relativement stable comparé aux années précédentes :
je propose la suppression de toutes les aides sociales et pendant ce temps j'investi tout dans la sécurité lam
cochon
après , on peut apprivoiser un individu , et c'est faisable avec à peu près toutes les espèces je crois , ou du moins des espèces très très variées du poisson au fauve en passant par les primates ou les reptiles . mais apprivoiser veut juste dire gagner la confiance de l'animal , pour ensuite être toléré par lui . j'ai par exemple réussi à apprivoiser une tegenaire ( araignée ) , qui après quelques semaines sortait de sa cachette pour venir manger ce que j'apportait . elle n'avait plus peur et était capable de reconnaître ma présence et l'associer à l'arrivée de nourriture . mais ça ne veut pas dire que je pouvais la caresser ou la prendre dans la main ( j'avoue , pour y arriver il aurait fallu que ce soit elle qui passe un bon bout de temps à m'apprivoiser moi ! ) .
coucou ,
pov mec
faut dire qu'à l'époque les émissions de télé pour ménagères de 50ans il n'y en avait pas tous les jours
en lui disant tout bas : `` oui , c'est moi qui reviens ! ''
coucou art , voilà une recette très facile à faire et surtout vite fait , c'est un vrai délice , et si vous n'avez pas de champignons il suffit de couper une tranche jambon en petits morceaux . bon appétit
3 en tant qu'européen convaincu et de coeur ( normal , je vis au voisinage des institutions européennes ) , l'idée d'une refondation de l'europe me plaît
2000 € par mois c'est `` bien '' gagner sa vie ?
ces recherches furent couronnées de succès et les chimpanzés apprirent ainsi chacun plus de 300 signes ... .et eurent des conversations très intéressantes avec leurs dresseurs ... très compréhensibles pour tout pratiquant du langage des signes .
de plus la chanson `` candle in the wind '' était dédiée à lady diana
ah bon ? c'est plutôt étonnant .
je n'aimerais pas être ton père ... c'est là qu'on regrette de ne pas avoir mis de préservatif .
si vous les découvrez voyez un ophtalmo , car il y a plusieurs raisons d'avoir une sécheresse oculaire .
lol
pan , patapan , patapan
2 taxer de 6 % le chiffre d'affaire de toutes les multinationales ayant leur siège dans des paradis fiscaux comme l'irlande le luxembourg et bien d'autre .
la misère est capable de pousser les êtres humains à des extrémités qu'ils ne souhaitent pas toujours ... .
tu pourras te déplacer avec un scooter ... ... ... si tu vas sur des chantiers ou chez des clients .
depuis un mois , les terroristes d ’ al-tanf , placés sous commandement us , reculent face à la fulgurante avancée de l ’ armée syrienne . daech est réparti désormais en de petites cellules isolées à soueïda et a perdu toute connexion avec al-tanf .
***** semble venir du petit de la chèvre , animal très populaire au maghreb ... y aurait-il un rapport avec l'odeur de l'animal ?
75 % des noms à particules ne sont pas nobles , mais des bourgeois enrichis ayant acheté une terre .
► au japon tu peux louer des familles complétes .
j'ai essayé pour vaincre ma phobie sociale sans résultat .
nul
les guerres de religion
quant à de fortes tensions avec cette dernière , je n'y crois pas . tous deux sont trop interdépendants pour pouvoir faire quelque chose d'irraisonné . et plus le temps passera , plus la chine sera forte , militairement bien sûr , mais aussi économiquement et stratégiquement avec l'avancée de la route de la soie vers l'ouest du continent .
aïe l'orthographe , ça pique aux yeux ...
c'est toi qui le dit
le changement est-ce toujours pour les autres ?
c'est pas faux !
n'importe quoi , tu es tombé sur la tete ou tu es débile ? a poser ce genres de questions va te refaire une santé
< plus khons , tas les foute-bôleurs : avec ce qu'ils touchent , peuvent s'acheter chacun son ballon-ballon et nous lâcher les basses quètes … ohé ‼ d'abord , même … >
mais cela devrait être le fruit de nouvelles mutations des concepts de la famille ... de la société ... des liens parentaux ... etc ... etc ...
tu sais , ta question semble assez be-bête … mais en fin de compte
à cause des végans , on ne les mange plus
une vraie rage nous prends quand ce danseur de saint guy execute sa petite choré avec son épaule droite relayée par un ricus sur la joue gauche et qu'il commence l'air infiniment inspiré :
ca va aussi vite à l'éponge , comme te l'explique phil .
je ferais attention à la santé de bébé avant de décorer , beaucoup trop de peintures et de colles sont toxiques ainsi que les meubles en bois compressé .
c'est toujours pareil ! il y a les bons et les mauvais flics ! comme il y a les bons et les mauvais chasseurs !
c'est un theme qui , de nos jours , a tort ou a raison , barbe tout le monde , meme les ex-ecolos .
certains eunuques peuvent faire l ’ amour , dès lors qu ’ ils sont capables d ’ avoir des érections . à condition , bien sûr , qu ’ ils n ’ aient pas été privés de leur sexe ! traditionnellement , les eunuques sont d ’ ordinaire châtrés , ou castrés , c ’ est-à-dire qu ’ on leur interdit une fonction reproductive . l ’ ablation des testicules condamne un homme à ne jamais plus produire de sper­matozoïdes . toutefois , la prostate et les vésicules sémi­nales demeurent fonctionnelles : les eunuques peuvent donc éjaculer.néanmoins , cela n ’ est possible que pour les hommes castrés après la puberté . pratiquée avant la puberté , l ’ émasculation a pour effet de préserver , à vie , les carac­tères de l ’ enfance . quel que soit leur âge , ces eunuques n ’ afficheront jamais de caractère viril : imberbes pour la plupart , leur voix ne mue pas et , surtout , leur prostate reste immature .
un algérien qui déteste la france , les français et veut forniquer de la française ...
tout les concepts humains ... philosophiques et mêmes scientifiques actuels sont centrés sur les logiques du `` tiers-exclus '' qui remonte d ' aristote ... et qui ne se rapporte qu ' a des créneaux très étroits ... de la réalité ...
oui , depuis qu'il drague queen ... chaque jour il chipe en dalles !
celui de ma vie
cafouillage ?
chacun chez soi et le monde se portera beaucoup mieux
oui le combat sera dur
et c'est sûrement vrai , faut voir comment ils matraquent les gens depuis le début et c'est de pire en pire , de plus en plus sur des femmes sans défense ou des vieux .
il y a aussi des cotas par exploitant
tu payes pour comprendre les lois faites par les gens que tu payes au travers des taxes et impôts .
caf verse l'al le 5 du mois suivant .
-2 j'ai une vie
nous allons droit à la mort , et l ’ extinction de de l ’ espèce humaine .
mais aucun remord , aucun regret , aucune culpabilité .
et pourquoi le ferait il ... ..les consignes de vote , c est pour les imbeciles .
n'importe quoi , multiplié par 0.ça fera toujours 0
macron et mélenchon sont aussi toxiques l'un que l'autre
la france est de toutes façons bloquée dès qu'il y a une proposition de réforme , qui que ce soit !
si tu tombes sur le même type flic à qui j'ai eu affaire récemment , tu es pas prêt de le revoir car pour lui des dégradations matérielles faites volontairement sur mon véhicule ce sont les assurances à faire marcher selon ce monsieur habillé en flic , il a trouvé déplacé que je demande le remboursement intégral des dégâts sur ma voiture au délinquant s'il arrivait à le coincer , que j'avais '' du culot de demander autant à un délinquant '' ( le monde à l'envers ) . même s'ils en ont la possibilité s'ils connaissent la personne et l'apprécie , si c'est une connaissance , tu ne le verras jamais . si c'est un flic droit , c '' est tout à fait possible .
rechercher google > narcolepsie > environ 207 000 résultats ( 0,42 secondes )
trop long çà !
non , pas trop .
la grosse laideur en scooter .
il existe beaucoup de jeunes femmes bien , et intelligentes qui savent bien faire la part des choses .
les mêmes que si c'était un adulte , il faut porter plainte . vous pouvez en plus en parler dans l'établissement scolaire que fréquente votre enfant .
*** c'est climatisé ^^
le plus souvent
oui , effectivement , il est bien de gauche et il en a tous les symptômes : il souffre du syndrome de la tourette , il insulte , il est inculte , il fonctionne dans l'accusation inversée , il déforme les propos d'autrui et en plus , il harcèle ...
elle a des airs bleus ,
mdr .
bleu-bite ... !
l ’ étymologie même du mot en fait quelque chose de relatif à une société et une époque . il s'agit des règles , préceptes et interdictions d'une société donnée . la morale dit ce qui est bien ou pas , ce qui est tout aussi subjectif que séparer le beau du laid .
une angine de poitrine
qui ou quoi te permet de connaître la vie de la larve et de pouvoir la comparer à ton ego ?
en attendant certains pourrissent la vie de certains individus et vont même plus loin . ( ils ont des troupes . )
certaines sont un peu trop démonstratives et celles qui m'agacent le plus c'est celles qui se mettent les mains sur le ventre pour bien montrer qu'elles sont enceintes dans des lieux publics , comme celles qui vont montrer leur bébé à tout le monde , elles emmerdent tout le monde ces nombrilistes . les maternités font des femmes enceintes de grandes malades en leur donnant le 100 % alors elles finissent par le croire .
dans ma région ( ile-de france sud ) il faut 8 à 10 mois de délai pour avoir un rv d'ophtalmo .
l'énergie de vie est libre et sans limites et l'homme centré sur son mental égoïste utilise cette énergie à ses propres fins , lui imposant des limitations qui la font souffrir , c'est cette souffrance qu'il ressent jusqu'à ce qu'il accepte de rendre à cette énergie ses qualités premières ...
le pays basque !
dans un `` truc '' d'astrologie , l'anaqueuse parlait du transit de mars ...
dans ces temps là , tout peut changer , d'ailleurs en général tout change ... de job , d'environnement , d'entourage , d'alimentation ... c'est assez tsunami comme truc . un effet push-up en quelque sorte : o ) qui vise à monter les seins en saints ( bon j'arrête les jeux de mots foireux , le matin c'est pas le top : ) )
la chanson qui me fait pleurer est « i look to you » de whitney houston . ce single me rappelle ma meilleure amie qui nous a quittés l ’ an dernier . c ’ était son morceau préféré et si tu ne l ’ as jamais écouté , voici la vidéo : . lors de chaque soirée karaoké , elle ne manquait pas une occasion de nous interpréter ce tube .
ben ... tu ne peux pas .
la spécialité de ma région c'est la potée , un délice notamment en hiver pour se réchauffer .
en effet . il s'agit précisément là de la voix de la sagesse
parce qu'il est riche et a beaucoup d'argent .
la `` fiction '' ne dépasse absolument pas la réalité ... . car ces `` fictions '' ne sont que des ombres de la `` réaliité '' ... des `` ombres '' que souvent nous aimons croire réelles .
quand vous saurez écrire sans fautes .
un beau motoculteur , tu peux labourer ton jardin avec ça !
elle est pas mal sans plus , je préfère la lire .
ça peut être piégeux le gratin dauphinois s'il est mal fait : normal qu'ils ne reviennent pas : c'est tellement simple à faire mais mal fait c'est décevant s'il est raté ; avez vous mis du lait ou de la crème ? personnellement je préfère 100 % crème liquide ... avez vous frotté le plat avec de l'ail ( très important ... ) etc ... . ma mère le fait tellement mal que je suis déçu a chaque fois et c'est pas faute de lui avoir dit de ne mettre que de la crème liquide ... . le pire c'est quand elle met moitié eau moitié lait alors là c'est dégueulasse ! ! !
commence par aller voir une assistante sociale elle saura normalement mieux te conseiller que nous .
jamais entendu siffler mon ssd , j'en ai 2. un sur le pc fixe et 1 dans le macbook pro .
et alors , il faut de tout pour plaire ...
tiens d'ailleurs il y a 1 mois à peugeot mulhouse ils ont embauchés 10 migrants….on peut donc en conclure que la france est en plein emploi ?
que tu dois vite coller au-dessus un sparadrap opaque si tu veux pouvoir vendre ta caisse sans faire de frais supplémentaires ! .ça m'est déjà arrivé le jour même où j'avais un acheteur potentiel qui voulait voir ma voiture , j'y ai fait le coup du sparadrap et il n'y a vu que du feu puisqu'il a acheté le véhicule ...
merci pour la pensée
ne permet pas aux citoyens de vivre dignement de leur travail .
je ne le vois jamais ... le top ... par contre les subalternes m'entourant se prennent tous pour de petits chefs ... pauvres incompétents de m ...
federer à part lui aucun c'est un sport d'équipe et surtout avec de la solidarité ! des disaines de milliers de footballeurs révent d'en porter un maillot de l'équipe de france ! c'est un honneur
l'opération ! !
que le beau est aussi sous ta face étoilée ,
après , si vous êtes maso , grand bien vous fasse !
faire une grande marche d'au moins 2 km environ 1 heure avant d'aller dormir ou courir plusieurs heures avant de dormir , ou la ballade à vélo au choix
tout ce qu'il faut pour nourrir et aider notre corps à nous guérie se trouve pour ce kabbaliste dans les fruits de la terre , fruits , légumes , épices , parce que nous somme issu de la nature et qu'elle a tout pour notre bien .
non , et il ne faut surtout pas que ça arrive . ce qui permet à l'univers de rester stable c'est l'équilibre des forces du chaos , il y a des forces destructrices et des forces créatrices dans l'univers , et elles interagissent les unes avec les autres , si les forces destructrices n'agissent plus , alors il y a un déséquilibre qui apparaît et les forces créatrices ne peuvent plus agir à leur tour . si le mal disparaît , le bien perd son sens , il perd son essence et disparaît lui aussi .
non
non pas un devoir mais un besoin je pense .
fillon aura du mal : quelqu'un l'a vu `` faire '' .
le mieux est de ne pas savoir ce que tu manges ... ..
c'est chez certain une maladie mentale
mettre une sorte de préservatif sur la tête , pour pas que le subversif contamine les esprits faibles .
mais on en voit de plus en plus dans les manifs comme à lille ! !
`` y en a ''
tous
nous avons donc louer un camion ( 700 euros ) et pendant que nous chargions , ils ont soudainement changé d'avis alors que la veille tout etait encore okay .
inscrivez vous dans des associations , faites du sport , et surtout créer des petites habitudes quotidiennes auxquelles vous ne dérogerez pas..jamais . ca peut être n'importe quoi ! 20 minute de vélo d'appartement ! le ménage , allez faire un tour dehors et marcher une heure .. à vous de voir . mais ces petites choses vous éviteront de plonger dans la dépression totalement . même si vous n'avez pas envie , faites le ..vous verrez que ça devient un besoin..
ha ? benalla est bi sexuel ?
l'état d'urgence ne change rien pour toi comme pour la plupart d'entre nous qui n'avons aucun lien , quelle qu'en soit la nature , avec une structure terroriste quelle qu'elle soit .
non ça va , je n'ai pas encore fini les kebabs du week-end .
ça ne devrai pas exister .
oui , c une façon de voir les choses ; )
plus personne ne croit que c'est un complot , c'est l'actualité .
plutôt ceci :
encore merci ! : - )
le probleme n'est pas d'etre en avance ou pas c'est de connaitre l'efficacite de notre armee . quand on depend maintenant de 40 % de la technologie americaine de notre armee on n'est plus independant . comme pour la guerre du vietnam on a perdu kolvezi parce que les avions americains ne ravitaillaient pas le camp car les americains voulaient qu'on parte alors qu'avec 10 fois moins de moyens on a reussi a contenir le vietnam contrairement aux americains avec leur technologie et moyens n'ont mieux que nous la-bas .
macron est un suicide social et national
on s'en fout puisque t'es anonyme !
moi je veux uniquement monter au niveau deux ! ! qui peux m'aiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiddddeeeezzzzzz ... svp
il faut rester cash dans les pour boire : - )
non pour le moment
c'est sur le `` terrain '' que les choses deviennent clairs et non pas sur les medias du blabla !
l'empathie
bien sûr que non . au contraire . si j étais toi je retournerais effectivement dans une banque standard .
pourquoi regardes tu si ça te bassine ?
qu'est-ce qui se murmure ?
oui et la question !
michey mousse ne peut répondre ! !
des musulmans
pas de lait de soja ni d'amande pour les enfants , ce ne sont pas des laits mais des extraits végétaux .
la terre reçoit une initiation , par des énergies puissantes qui touchent tout et tout le monde , et on nous prévient , ces énergies sont neutres et comme elles dépendront de leurs utilisateurs , elles vont faire apparaître aussi bien le pire et le meilleur , donc protégez-vous ...
ben voyons ! une taxe de plus !
je m'assourdis à t'écouter me dire je t'aime
j'ai jamais essayé de téléphoner avec une voiture , c'est difficile ?
je pense que vous y allez fort quand même ! ca suffit votre propagande , vous êtes rétribuée ou quoi ?
nizar kabbani ( 1923 - 1998 ) - traduit du poème original en arabe de nizar qabbani
un vieil homme est assis , transi et affamé ,
on appelle ça un jack pot !
comme les poissons ...
je pense sans en être complètement sur que tu n ' as plus beaucoup de soucis à te faire normalement ... ... .
donc sur ce l'ordre des médecins de belgique a décidé d'interdire la délivrance de certificat de virginité .
que le miel , que le suc des rayons .
je ne connais pas ce style de musique
et ensuite elle se frite avec la première ?
rendez lui votre amour en retour .
je propose nyctophagie , mais c'est pas encore dans le dsm v .
bonjour yahi
chacun s'invente sa petite routine et ses occupations , sans cela ils mourraient d'ennui .
le cerveau fume .
appeler à boycotter macron le 31 décembre est-ce promouvoir un produit qui au fond n'a aucune valeur réelle
_ un revenu universel pour pallier les révolutions industrielles , les pertes d'emplois , les changement d'emplois ... .. selon la carte politique : ce revenu universel viendrait en remplacement des revenus sociaux ( politique libérale ) ou en complément des revenus sociaux pour tous conçu comme un `` filet de sécurité '' : vient alors la question du financement : faire payer , cotiser la machine , le robot : est -ce sérieux ?
tu lui dis qu'il garde ses mains pour son usage personnel ! ! !
mais s'il y a des gens à défendre , ce sera plus les gj que les c r s .
la poésie n'est pas l'apanage de tout le monde , elle est un royaume pour ceux qui l'apprécient , je choisis `` dire '' la poésie , car elle parle pour celui qui veut bien l'écouter et l'entendre .
essence et papier a poncer , avec un peu d'huile de coude ca devrait disparaitre
on vend des lotions et des shampoings spéciaux en pharmacie . vous pouvez aussi voir ce problème chez un dermatologue . pourquoi avoir tellement attendu ?
il y a encore des blaireaux qui font les kéké en 2018 !
il n'y a que les rêveurs ou les fous qui croient qu'on pourrait avoir un monde sans fornication
je lui trouve un goût de conseiller ou de précepteur de tyran ( néron et caligula n ont pas vraiment épaté le monde voyez vous ? ? ?
certes la chasse perturbe les animaux , mais les populations de cerfs ( du moins celle que je connais ) sont loin d'être en danger , très loin même , et l'impact sur la reproduction n'est absolument pas critique pour les populations visées . pour aller au brame tous les automnes depuis quelques années , la chasse n'empêche pas du tout les rassemblements des animaux , quand je vais à l'écoute il m'arrive de croiser les chasseurs qui s'en vont , et malgré tout les cerfs sont bien présents , ainsi que les troupes de femelles , et tout ce petit monde est très actif .
tout dépend de celui qui note !
trump et sa lourde administration feront ce que le congrès des usa leur permettra de faire . pour l'instant , vu que ce congrès est républicain , le gouvernement trump mènera forcément la politique conservatrice modérée du parti républicain .
il paraît que cetait pas mal
oyo : royaume fondé par les yoroubas vers 1400
bonne journée
tu peux aussi les remplacer par des vagins et des lèvres pulpeuses artificielles .
et peur de quoi ? on est tous que des avatars et des pseudos pffffffffffff ! !
mdr , il eut fallu qu'elle le susse pour que j'eusse pu en avoir l'usage .
pour culpabiliser les hommes et que les médecins aient l'air moins ignares .
bonne journée
même pas la flute ? même mon fils qui a 36 ans maintenant a appris ça ..
une bonne lime .
la côte ouest amérique
le coiffeur lui avait dit que ça pouvait ne pas fonctionner ... .. il ne l'a pas trompé .
est-ce selon vous une idée à la con ?
ma liberté ,
tout est possible , moyennant le fric ... ..
bill haley
« il y a deux vérités qu ’ il ne faut jamais séparer , en ce monde : 1° que la souveraineté réside dans le peuple ; 2° que le peuple ne doit jamais l ’ exercer . »
assad est censé être mieux que daesh ? ? ? ?
l'avis d'un spécialiste serait souhaitable
ah ! t'as voté macron et t'as mal au q ... hein ?
il n'y a rien de plus vrai que le précepte qui veut que : `` il vaut mieux une masturbation bien conduite qu'un coït banal . ''
oui c'est trés beaux tous c'est enfants mais sachez que actuellement les enfants en france ont tous pour la plupart des maillot équipe de france ainsi que les adultes et les fenêtre ont la plupart arborés le drapeau bleu blanc rouge partout sans oublie les voiture tous des drapeaus partout dans les ville c'est beaux en éffet tou c'est tout petits c'est manifique moi même dans ma saga ... ils elles l on bonne soirée la france peut 20 ans aprés être sacré championne du monde..
quand à l'intelligence de vivre assemble certains ne sont pas encore prêts .
je ne la connais pas et j'en ai rien à foutre ... les gens donnent des noms complètement débiles à leurs mômes
-- ah ! comme j'aimerais embrasser la princesse ne serait-ce qu'une seule fois sur la bouche , sans que le calife ne me fasse trancher la tête !
comme le dit timia 14 c'est surtout la cause de l'humidité qu'il faudrait arriver à trouver car la peinture n'est qu'un cache . ( si tu es au rc cela peut provenir des sols , d'une mauvaise aération l'été il faut laisser ouvert tout le temps , de la buée venant de la cuisine il faut ouvrir et fermer la porte de la chambre , une infiltration venanr des fenêtres etc ... va dans un centre de bricolage comme leroy merlin les vendeurs connaissent leur boulot et conseillent . il existe une couche à mettre avant la peinture qui doit être la même que celle de la salle de bains anti humidité et en plus il y a effectivement des granulés à mettre dans la pièce qui absorbe d'humidité . tout ça tu peux le faire toute seule .
plus de chansons dans l ’ air , sous nos pieds plus de chaumes .
2- lorsqu'une personne quitte ce monde , ses cellules perdent leur énergie qui est convertie en anti-énergie , attirée par les ondes gravitationnelles du soleil , et notre étoile ressemble plus à l'enfer qu'au paradis ...
nietzsche à force de l'interpréter de le citer le réciter , de le retourner dans tous les sens , de lui caresser la moustache , le tripatouiller depuis des lustres , il revêt à présent une patine lustrée qui souligne à ravir l'éclat de certains reliefs et autres saisissants méplats , qui en son temps passaient totalement inaperçus ...
@ aucune réponse :
ah , oui ... !
– docteur , je viens vous voir car j ’ ai un gros souci . mon fils a couché avec une fille qui lui a refilé une mst !
pour moi ce sera donc l'abstention .
d'une pudeur craintive
marine ne sera pas élue .
il existe aussi des huiles essentielles contre les crevasses .
rien il avait plutôt un regard de dégout !
vous souhaite également un très bon weekend ensoleillé : )
10 méthodes pour calmer les règles douloureuses
alors.. votre opinion..
j'dirai que ce genre de choses pourrait renforcer l'idée qu'il est fort probable que nous vivions dans une simulation informatique , j'en vis pas ts les jours des synchronicités mais l'autre fois je travaillais sur un logiciel appelé eclipx , je relève mon store , j'étais dans mon nouvel appart , une étiquette avec marquée `` eclipx ''
bonne année à toi et à kofi-roi .
peut être aussi qu'ils s'attaquent aux marathons parce que ce sont des cibles facile : la surveillance est moins importante que dans un stade .
wauquiez ?
né en 1959 , en belgique .
bonne année du cochon à vous donc myosotis !
moi , je le fais cuire avec des patates , des carottes et des petits pois . ca tient au ventre et ça se réchauffe très bien les lendemains .
en intelligence artificielle et en apprentissage machine , word2vec est un groupe de modèles utilisé pour le plongement lexical )
le printemps de l ' amour
et le beurre ...
du jamais vu . mdr , je crois que je le filmerai pour voir jusqu'où il va comme ça . xd
excepté deux ou trois pingouins…
ensuite , suivant le temps dont tu disposes ,
un bac pour deux ?
au turkmenistan
a qui t'adresses-tu ?
- volant moteur
sans doute pour la même raison qu'on y met aussi un miroir , pour apaiser et déstresser les usagers claustrophobes.dans les escaliers l'espace est ouvert
courage !
château , euh pardon , chapeau pour la question .
acheté ou donné , de quelle `` race '' sont les parents ?
selon vous à quoi faut-il s'attendre en cas de nomination d'alain juppé à l'intérieur ?
probablement plus qu'un plombier .
mettez dans un sac en plastique et rapportez . n'oubliez pas le ticket de caisse !
simple , facile à réaliser , goûteuse et peu coûteuse ?
il faut que les lois soient appliquées , comment un maître est-il capable d'un geste aussi ignoble ! il en dit long sur la pourriture qui est dans la voiture .
`` les vies parallèles '' de plutarque , ce n'est pas si difficile à lire tout de même !
elle le sera . ils ne seront plus coincés par ce maudit traité européen qui nous emprisonne
.
tu auras peut-être la chance qu'on te fasse l'amour correctement pour une fois , profites en , ce ne doit pas être le cas tous les jours apparemment .
elles sont inexcusables les violences policiéres .
parceque c'est une leçon de vie . je l'ai lu quand j'étais dans la ville de mayotte , qui est ?
vas-y koussay , je suis tous avec toi !
les citoyens français de l ' u.e . sont comme les `` tj '' et refusent ... de voir ... de tenir compte ... de voir ... de comprendre les sources des malheurs ... misères ... guerres ... qui découlent de la triste réalité qu ' est l ' u.e .
aux yeux de certaines putes , non !
c ’ est alors que j ’ ai pu voir la mienne renversée aussi mais , ho ! stupeur ! ! deux pieds dépassaient de ce vide ordures …une vieille très vieille dame était dedans madame ! madame que faites vous ? sortez ! sortez ! elle ne pouvait pas ! j ’ ai pu moi , qui n ’ ai aucune force la faire l ’ extirper de cette horrible situation . elle était petite , menue , vêtue d ’ une d ’ une blouse grise , ses cheveux étaient blancs . j ’ ai mis ma main sur son épaule , je lui ai demandée de venir se réchauffer à la maison . elle ne répondait pas …dans le soir qui était là , elle est partie en serrant dans une main une pomme moitié pourrie et un yaourt dont la date était périmée..il pleuvait ...
je crois que vous êtes mûr pour aller voir le film de ken loach `` moi , daniel blake '' , qui nous parle de l'état d'abandon dramatique dans lequel se trouvent actuellement les classes moyennes britanniques , quant à l'allemagne , j'ai personnellement pris l'habitude de ne plus répondre , le taux de fécondité dans ce pays ( moins de 1,40 enfant par femme ) fait infiniment mieux le boulot que n'importe quel institut de statistiques
( et pour plonger dans la mer avec les habits , no problemo… sa fera le plus grand bien à ton pantalon , surtout après ton film porno quand tu as bédolé dedans ! )
je ne vois raconterai pas la suite car sa ne vois regarde pas .
si vraiment ça vous pèse trop , et que ça dérange votre vie , faites vous aider par un psy , ils sont là pour ça aussi .
l'économie n'est pas une science mais une croyance .
reprise phenomenal et autonomie sufisante
quand une personne coincée n'arrive pas à trouver le plaisir , ça vient d'abord d'elle et pas forcément de son partenaire . la preuve en est que j'ai connu une femme complètement anorgasmique avec moi alors que à la même époque , une autre femme a eu un plaisir intense avec moi . ce n'est donc pas le `` savoir faire '' de l'homme qui est la cause unique du plaisir féminin , mais avant tout la motivation de la femme . l'exemple des lesbiennes prouve clairement que les femmes n'ont pas forcément besoin d'un homme pour jouir .
et surtout , se baser sur des chiffres mensongers nuit grave à cette argumentation !
lentement il a tissé sa toile
tu changes les serrures pendant leur absence
il est interdit de citer des qristes dans une question ..
demande sur qr usa
je ne suis pas assez grande pour me représenter que les gens puissent avoir une autre vie que ce qu'ils ( me ) laissent ( entre ) voir . ou les apprécier différemment en faisant abstraction de ma propre subjectivité ou ( més ) aventure .
le canon in d de pachelbel par exemple
... du tout , du tout , cher monsieur ... ! !
il est commercialisé sous la dénomination commerciale 'wildnil ' en tant qu'agent anesthésique général pour la sédation de grands animaux , tels que les éléphants , les rhinocéros et les bisons .
non ce n'est pas `` maportalich '' mais bel est bien ma `` bartaliche `` qui veut dire ça m'occupe point . son origne ne peut être que français car il y a une petite consonance de `` libre '' c'est une des multiple et inombrables déformation phonétique du français . tel que : '' mesquensit bih '' . qui veut dire : ne s'occuper de lui , c'est tirer l'alocution `` s'occcuper de lui .et il y n a des dizaines de ce genres de mots dialectales . ayant des origines fançaises mais trés trés cachées voir subtiles . ces mots se sont telllement algerianilisés comme l'est celui la `` m ' trousi `` qui veut dire en français `` naturalisé '' ..
pas plus celles du christianisme que celles de l ’ athéisme .
cououououououououououououououououououc .
désolé je ne parlais pas des vôtres mais pains
va a l'avant et bon courage .
apprends donc d'abord à t'exprimer en français : c'est plus important .
certains pays le font déjà il me semble ! c'est l'excision justement ...
j'ai entendu , ce matin , une belle définition de philosopher : c'est penser plus loin qu'on ne sait ( andré comte-sponville , émission du 1/12/07 , ktotv ) .
le rasoir d'ockham commande de préférer l'hypothèse que ce n'est qu'un cailloux ( puisque de toutes façons des cailloux viennent régulièrement , on a déjà l'explication à sa présence . en ajouter une autre ne fait que compliquer sans nécessité .
pas de légo , trop cher
y a-t-il une possibilité de privilégier le dialogue entre le gouvernement et le mouvement des gilets jaunes ?
un peu de soleil .
il faut revoir les incapacités de certains psychiatres voir psychologues qui n'ont aucune conscience et ont bien trop de décés à leur actifs ! ! et h & las certains médecins qui sont tout aussi d & pass & s
tout est bien qui finit bien , merci pour le partage .
c'est écolo
+chattemiteuse : adjectif féminin singulier . qui fait la chattemite , qui prend un air doux et humble pour mieux tromper .
on naît ainsi . quoi qu'on en dise . je connais deux jeunes ( connus touts petits ) , et je savais déjà que l'un serait gay quand il avait deux ans , et l'autre lesbienne , lorsqu'elle avait quatre ans .
il sera plus facile a manipuler .
je nage bien en piscine , moins bien à la mer ou à l'océan car j'ai peur des vagues .
il n'y a pas d'agent tangible , d'entité ou d'ego qui puisse dire `` je me suis fait tel que je suis '' ... sauf pour qui est programmé pour y croire ... les cas temporairement les plus flatteurs , honorifiques et grandissants , pour peu qu'ils se maintiennent , le temps d'y croire .
le problème c'est pas l'alcool , c'est les contrôles routiers !
ajout : `` cette terre sans amour ''
il est pas con ... du haut de sa grue , il matte les terrasses et les jardins !
ouais ... rien à cirer
je lui ai répondu : i do n't
malgré tout , bien que stériles , ils arrivent à se reproduire , mais c'est par contamination d'êtres faibles , ayant déjà une prédisposition naturelle à la couardise , à la délation et à la bêtise..
ou étaient sympathisants avec le communisme …
il te pisse a la nusse
evitez quand même l'amour trop brusque et adaptez vos positions .
oui , il me semble que les préceptes de la religion sont l'amour , le partage et la tolérance . ce qui rassemble les humains ce sont les échanges agréables et constructifs , c'est mieux que de se faire la guerre .
un massage burnier
c canon
c'est une façon d'établir un contact direct chaleureux ( dit mon ode ) sans +
dans l ' aspect financier ... l ' iran est un danger pour la suprématie hégémonique du $ us ... si il se met à doper le `` yuan-chinois '' garanti par de l ' or ... en vendant son pétrole en échange de cette nouvelle monnaie ... .
un instant d'infini qui fait un bruit d'abeille ,
d ’ une rêverie éveillée tendant à l ’ infini…
le pape peut être l'image du christ , ou celui d'un homme . quand nous
; )
ce sont des bon-ne-s qui ont encore payé l'addition ... pour les excès des prédécesseurs .
rien à faire , mon pauvre ami , d'autant que j'ai remarqué que plus longtemps tu t'en tiens éloigné , plus tu deviens vulnérable à leurs charmes .
ni intégral , ni partiel .
des la naissance lol
bonne semaine à toi ma douce riha .
non , je préfère le pain complet , le saucisson sec et la bière .
kiss joana ...
bonne journée ma belle et à bientôt !
j'ai crue entendre , lire ... , que les français blâmaient les polonais ,
c est pas gentil ?
... ... ... ... ... ... ..au moins un état kurde dans la région ... ... ... ... ? ? ?
seuls les bourdons bruissent dans ce silence .
oui et même gratuitement : il suffit simplement de se rendre chez les parents !
beaucoup de choses ont changé dans votre vie , et comme dit alexandre peut être ne fréquentez vous pas les bonnes personnes .
**par contre l'eau est tjrs une denrée rare surtout en période chaude ou hivernale ( auquel `` k '' il faut briser la glace ) .
pour votre plaisir , j'ai d'autres photos insolites .
la violence verbale . ça me saoul profondément les gens incapables d'exprimer leur désaccords sans ne avoir a piétiner les autres . il n'y a pas de raison a ne pas pouvoir dialoguer sans ne y ajouter tant d'irrespect et vulgarité
contestation d'impôts : il est possible de contester son impôt avant le 31 décembre de l'année qui suit celle de la mise en recouvrement de l'impôt indiquée sur l'avis d'imposition .
pas de prêt ( après , on avait plus une thune devant nous , on venait d'acheter la maison ) .
3ème personne du pluriel .
? ? ? a l'époque de la rome antique la turquie n'existait pas , l'islam non plus .
effarant !
yes valide
et que les fils d'immigrés des cités continuent à faire 4 enfants par couple ...
aucune idée , je suis une femme
`` un homme heureux est un homme qui n'a besoins de rien `` , c'est à dire que se qu'il a lui suffit .
j'ai fini par moi mème devenir comme eux voir pire que eux
c'est surtout mauvais pour la santé car un rectangle de poisson pané est composé de restes de poissons avec des arêtes pilées et de beaucoup d'autres choses le tout enrobé d'une énorme couche de panure pour faire passer ... !
cela dépend des univers dans lequel les expériences peuvent se dérouler .
c'est depuis le concile de trente , 15ième siècle , suite à la conduite très libertine de tous les prélas et qui a induit le protestantisme , que les évêques et le pape on institué : la formation des abbés , le catéchisme et le célibat des prêtres .
l'égoïsme de deux êtres qui ne savent
les sœurs aillant le monopole de la conversation et de l'attention
la secte est celle des piétineurs , leur guru est le poulain de bilderberg et − un point qu'il te manque , avoir une idéologie dangereuse pour l'esprit , le corps et le reste du monde − leur idéologie est le néolibéralisme excerbé et sans retenu .
non .
( sur ) vie …
14400
aucun prénom n'est une insulte à la france .
**** dieu
ouai devant sa copine ( moche comme lui ) il se vante ouais je me suis tapé une bombe , , , ect ...
qui se montre ... ?
en déployant le himars , les usa envoient un signal clair à moscou et damas : ils n ’ abandonneront pas la maîtrise des frontières syriennes avec l ’ irak et la jordanie aux forces iraniennes et pro-gouvernementales syriennes , a dit à rbth alexey khlebnikov , expert sur le moyen-orient au conseil des affaires internationales .
merci pour votre aide !
bah , le style strasbourg bien situé la forêt noir à coté bonne planque
c'était hollande dans le cercueil ?
les constructions se retrouvent dans des lieux d ’ accumulation de population en général : côtes , iles , ou endroit ou l'agriculture se développe . pour göbekli tepe ce n'est pas aussi évident , mais il n'est pas facile de connaitre la situation à l'époque .
une perte de repère ! ... ..vous savez ce balancier ki est au environs de la nuque !
si je devais n'en garder qu'une pour partir sur une île déserte , je choisirai surement `` les simpsons '' ( au coude-à-coude avec `` friends '' )
dectective
- la température moyenne en surface de la terre augmente .
la fabrication n'est pas très écologique ! !
le fait qu'il ait souffert à la naissance ne veut pas dire mort né autrement il y serait resté . par contre il faut savoir quelle est la cause de cette souffrance en naissant . est-ce dû à un problème physique de l'enfant comme une malformation d'organes internes , est-ce seulement au moment d'accoucher comme le cordon autour du cou qui l'étouffe , a t-il souffert dans l'utérus avant , quel était son poids . seuls les médecins qui ont accouché la mère et l'enfant peuvent le savoir et proposer un suivi ou non .
tu pouvais même dire , que c'est troisième , car dans la grande armée ( napoléonienne )
le nudisme à de l'avenir , les moches n'ont qu'à se rhabiller .
osef ! ! ! ! !
résultat on ne fait qu'installer un peu plus le chaos , ils ne sont pas prêt à entendre notre morale et les forcer ne fera rien de bon .
une grande partie des animaux peuvent devenir nos amis sauf ceux qui vivent vraiment dans des endroits particuliers et qui sont trop sauvages , on ne peut pas faire ami-ami avec un éléphant dans sa maison ou un ours , mais quand ils sont réceptifs tout peut arriver et j ' ai vu des poules faire des câlins à leur maîtresse alors que la plupart des gens ignorent que ce sont des bêtes qui ont des sentiments .
areu areu krishna
au vatican
tu as vu sa cuisse ?
pas trop . j ' en mange une ou deux , uniquement des plates et très petites , arrosées de citron . c ' est l ' idée de croquer un animal vivant qui me perturbe .
le cosmos ,
cette merveilleuse république , homophobe et démocratique
il meurt lentement
un attroupement s'est formé et s'est ma mère qui a été arrêtée par la police !
affaire algérienne ils ont réussis à chasser la france alors ils seront capable de régler cette affaire c'est un pays indépendant
merci pour la blague..
tu dois être wachement frustré pour déblatérer ainsi sans fin sur qr .
s'il ne veut pas y aller , c'est qu'il y a une raison/ . en attendant de la connaître , respectez son choix ;
c'est affreux ce que tu dis , parce que c'est ce qu'ils font en libye apparemment
`` '' '' '' '' '' '' '' '' tu fais un bouquin là dessus ? ! ! '' '' '' '' '' en quoi ça peut t'interéssé ! ! ! '' ''
quartet de cordes op.18 de beethoven
— nn ils m'ont tout donner je suis heureut . je peut restez avec vous ?
la preuve que la bogossité est relative , tout dépend de la distance parcourue et de la vitesse des neurones
je vous fais le topo d'une de mes interactions avec un membre de cette structure :
femmes et nymphomanes , par exemple… .
des centaines .
gné gné
impossible ! !
aucun , tu dois rentrer en centre de formation il me semble du côté de rennes , mais je suis pas sur .
tu la `` connais '' de vue parce que tu ne cesses de la regarder , mais elle `` qui ne te regarde jamais '' ne te connait pas..
si vous vous rendez dans la partie flamande de la belgique , c'est carrément une autre langue que vous entendrez !
je connais le lapin à gil ( andré gil , à montmartre ) ;
mes cheveux aussi sont sujet au blanchissement , je n'utilise pas d'eau oxygénée pour ça , je laisse faire le temps .
personnellement , dans les années 80 je suis allé à gao du sud de la france en moins de 15 jours en 404 break .
a question rhétorique , réponse rhétorique
et tu compte en avoir une , de réponse @ fernand ?
: )
dans les tgv , nous embarquerons un martyr dans le wagon de tête .
merci du choix , moi qui adore le couscous , je vais pas en manger de si tôt .
sinon… plus tard… tu le regretteras .
`` la mort est la solution de tous les problèmes . pas d'intelligence artificielle - pas de problème . ''
ne répondre que s'il pose des questions et ne pas dire toute la vérité ... . ou bien la contourner ... dire que c'est un accident ... qu'il était très malade ... ( le mal être au point de se suicider ne serait elle pas une maladie mentale ? ? ? ? ) ... .
des accidents j'en ai fait .
pourquoi le fil n ’ est pas bien tendu ( voir photo ) ?
idiot et irréalisable
je ne suis pas aventurier . point
je n'apprécie pas beaucoup tex et encore moins son humour mais dans cette affaire , trop , c'est trop . france 2 en fait beaucoup trop et n'aurait jamais du céder à la pression d'une minorité de grincheux . tex était dans une émission de courbet `` c'est rien que de la télé '' et il avait prévenu avant qu'il allait raconter une histoire un peu trash . dans ces conditions , on doit pouvoir rire de tout . il semblerait que non . je constate que tex est mis à pied par france 2. sans cautionner tex , c'est inadmissible . les réseaux sociaux ne sont qu'un ramassis de poubelleux où quelques uns vident leur bile souvent de façon anonyme . cela ne donne aucun droit pour sanctionner qui que ce soit . il faut boycotter systématiquement toute chaîne qui se veut plus puritaine que l'autre sous des prétextes complètement farfelus . pour moi c'est carton jaune pour france 2 et limite rouge !
oui , c'est `` le poulpe '' à l'échelon supérieur :
seuls avantages pour le particulier : avoir toujours une voiture aux normes récentes , véhicule pratiquement sans pannes donc sans problème de disponibilité , pas de soucis de passage ct , pour certains donner l'illusion qu'ils ont les moyens d'acheter une belle voiture ... etc - inconvénients : surveiller les km que l'on fait pour ne pas dépasser ( € en plus ) , avoir une bonne assurance tous risques , faire attention de ne pas prendre de gros coups bosses ... ( € en plus )
mieux vaut être seul ( e ) que mal accompagné ( e ) ,
la justice n'est donc pas là pour supprimer les inégalités mais pour maintenir l'ordre hiérarchique qui permet à tous de s'élever ...
pour le reste , quand on voit l'extrême droite recycler des néo-nazis et quelques uns à l'extrême gauche être très complaisants avec des black blocks , on ne peut que constater que l'histoire de la paille et de la poutre dans l'oeil n'a pas fini de tourner chez les couillons politiques ...
vos femmes , enfants et amis vous attendent ,
parfois des contraires s'attirent ça peut aussi réussir .
tant que c'est pas sur mes pompes : )
oui , ils ont du mal à accepter la vérité en serbie !
; ) ) )
pourquoi dis-tu qu'il a été échoué ? que s'est t-il passé de négatif ? dis en plus .
en ano , bien sûr ! ! ! ha ha ha ! ! ! suce ma bite !
pour avoir des renseignements d'ordre culturel , tu ferais mieux de t'adresser au guichet du savoir qui , lui , est fait pour ça
un homme ( politique ... ) ( si je ne me trompe pas ) semble avoir dit qu'il avait reçu un cadeau du ciel .
garder le même guignol qui tire les mêmes ficelles , beaucoup de foin pour rien !
( c ' est un peu tiré par les cheveux et tant pis pour les chauves ! )
les troupes françaises s'étant rebiffées , elles ont finies par occuper le territoire en entier , c'est-à-dire le maghreb.pour ne plus être emmerdé . donc les pieds-noirs sont les occupants , pas forcément français , puisque enrico macias , d'origine juive espagnol andalouse , fus rejeter en 1492 d'espagne par la reine catholique .
qu'en principe ça devrait être l'inverse ...
j'aurais bien répondu l'homme mais je vais m'abstenir !
non les médicaments sont toujours bon si ce sont des vrais médicaments adaptés aux problèmes du patient mais il y a aussi du poison que l'on donne là les médecins ne sont pas vraiment les responsables mais plutôt ceux qui autorise la vente de ces ( médicaments ) les plantes aussi sont des médicaments mais si l'on prend une plante incompatible à notre organisme c'est un poison on peut mourir voir avoir des problèmes graves c'est pareil pour les prescriptions des médicaments là à dire que l'on ne doit plus se faire soigner faut quand même pas exagérer il y a beaucoup à faire pour éviter les drames je suis d'accord avec vous il n'y a pas que les médicaments qui tuent l'alcool la cigarette ... ... ça rapporte de l'argent donc on autorise et c'est là le problème pas les médecins qui eux chaque jours sauvent des vies nous ne pouvons pas les insulter c'est aussi comme ça pour les agriculteurs que l'on critique alors que sans eux rien n'est possible pour l'homme moderne
c'est à l'imparfait , aussi , mais oui , j'avais un `` petit quelque chose '' , pas énorme , ils ne roulaient pas sur l'or .
et ceux qu'on disqualifie ... . cela les réconforte ... ..
t 'aimes les fables ? .
de l'homme sur terre .
salut ,
désolée mais je crois que ça ne s'apprend pas ... .
la vacuité et la fatuité du propos n'a d'égal que l'hypertrophie de l'ego du personnage ( je dis bien `` personnage `` tant il est caricatural ) , le frontiste est un tigre de papier
1 - y a t'il un objet dans tes mail
gnéééé l'analphabète triso de la sécu de roubaix qui joue à l'économiste !
ca fait pas mal tout de même ...
ah bizarre çà
tu délire de plus en plus nous savons tous que tu es flic vegan , salope carniste , toto africa , ducolax , ecureil volant , chomeur de naissance , etc ... !
cela voudrait dire celui qui cherche à connaître dieu a la vie et celui qui ne le cherche pas a la mort !
l'eau du radiateur et l'huile du moteur , peuvent ils se mélanger , et constituer un liquide grisâtre , qui sort , par le tuyau ?
merdalors affichez ! ! !
merci pour ce trait d'humour involontaire en tout cas
mersi
faits-toi aider . ca troppe toujours dans la tête un jour ou l autre . si ça dure , tu dois avoir besoin de parler , de trouver une oreille attentive .
emmanuel ne représente vraiment , et il le sait , que les 8,6 millions d ’ électeurs ( sur 47,6 millions d ’ inscrits ) qui ont porté leurs voix sur lui au 1er tour de la présidentielle . je comprends qu ’ il puisse être frustré que 39 millions de français aient oublié de voter pour lui en avril 2017 .
personnellement j'hiberne légèrement en ce moment ...
j'ai me _ chan ter
oui , le chef transforme les ragots en ragouts et les sert généreusement à la cantine de la boite : le recyclage ontologique bio logique .
euh tu sais lire ? je ré é crit , , , , nous ne sommes rien d'autre que l ’ église .
autant de bonbons pour moi ? ! !
en famille
il l'envoie au comité de lecture et te répondra oui ou non .
jai souvent entendu ce mot anata seul dans la phrase et j aimerais savoir ce que sa signifie ?
pole emploi ne devrait pas se tromper et vous ne devriez pas souffrir de ses erreurs !
j'ai dit !
a mes oreilles chuchotèrent
< hindouisme = islam = judaïsme = mépris des femmes >
en souvenir de vous ,
je dois dire qu'in fine , le discours de macron devant le congrès m'a sérieusement gonflé
bon week en à toi
j'aimerais dégrafer les fleurs de ton corsage
arrêtes son mec n'est pas du tout content de ta question
macron c'est un président qui fragmente la société en créant des tentions entre les classes sociales : les riches , les pauvres , les vieux , les chômeurs .
monique ?
une autre sorte de plaisir
la démocratie repose entièrement sur ce postulat : le peuple a toujours raison !
mais il l'est ! de nombreuses infirmières sont `` gilets jaunes '' et ne sont pas les dernières à manifester !
il s'agit là d'un tournant essentiel dans ma vie , il me faut faire un choix que je ne regrettera pas plus tard .
eeeh oui , les journalistes diraient alors : `` l'un des pays les plus pauvres au monde '' ! !
je fais pas 15 bornes ! juste 10 pour un peu moins d'une heure .
il faut faire appel à un professionnel .
surtout pas ! c'est appréciable qu'elle puisse défendre son opinion et d'échanger avec elle
voici l'article :
je te laisse la morale de l'histoire .
quelles `` interprétations '' cela vous évoquerait ?
ces trames de mensonges tissées par la folie !
si malheureusement , nos idées , nos émotions s'éloignent de la doxa alors nos sens peuvent
bien sur que non , seul des nouveaux sortir de papa et maman tout frais peuvent répondre cela . ( il reste encore de la place dans les cerveaux vide . )
je ne changerai pas ... mon prénom n'est pas commun , et correspond à ma personnalité .
vous n avez pas une question intelligente ca changerait
non , maintenant qu'on sait tout , personne n ' a plus besoin de poser de questions !
les petits suisse ne sont pas des protéines , ton régime est bizarre .
ouate ? on dirait @ professeur ! hihi..
cette histoire de livraison de glace n'existe que dans la tête de ceux qui racontent n'importe quoi !
merci de partager votre histoire .
et par voie de conséquence , nous exploitons les autres et ne pensons qu ’ à notre propre
trois ne fait qu'un …
aujourd'hui , les transactions sur les actions sont automatisées et se font à la nano-seconde .
je ne suis pas juif mais moi j'ai été à l'école et je suis instruis ! ! !
donc , au final le coût de sécurité qui est `` transféré '' de la commune à l'état pour ces évènements est ridicule . il se limite bien souvent à celui d'une patrouille de police ou gendarmerie qui passe rapidement dans la journée .
merci .
tout doit dépendre s'il y a des témoins donc des potentiels suiveurs ou si la personne le fait sans témoin et là c'est peut-être plus facile de se défendre qu'en public , pas de meute qui va s'en prendre à nous .
avec ou sans médicaments on va quand meme mourir alors inutile de se prendre la tete
heureusement non ! ! !
elle n'a pas le moindre sou-sou pour se faire faire un lifting chez un vétérinaire au pérou ?
mais les gens ont une vie propre ,
qui que voussoyez , vous vous fourvoyez .
certains blancs peuvent avoir des traits négroïdes s'il avaient un ancêtre lointain noir .
c'est une ville des plus agréables à vivre , j'y est vécu 6 ans . je travaillais dans le centre , quel bonheur le matin de partir travailler avec un magnifique ciel bleu sans nuage , d'arpenter le cours mirabeau ombragé d'énormes platanes qui formaient une magnifique voûte végétale .
et de courson il est loin de faire parti de la bande à baader ... heureusement qu'on a échappé à mlp , ça aurait été révoltes , répression et dictature ... je lol
j'ai souscrit une assurance mobile . et j'ai le bris de glace . que fait il dire à l'assurance pour qu'elle prenne en charge le bris de glace ?
si tu mets une minuscule , ça devient un nom commun , pas un nom propre .
on a surtout le droit de ne pas se marier .
si triste , si lent à guérir !
sont elles au moins inoffensives ?
radar
comme au far west , ceux qui ont le pistolet chargé et ceux qui creusent leur tombe .
je ne sais pas vraiment . mais pour moi , c'est le comble de l'horreur .
quelle citation ?
toujours aussi débile notre hanni ! !
les indiens utilisaient cela très bien ; les catholiques aussi lors de l`élection d`un pape .
pour un ordi de 8 ans , ce que je ferait :
si une coalition républicaine est possible avec macron , avec le pen ça se limiterait à un ralliement de quelques éléments de la `` droite de la droite '' et le pays serait ingouvernable , sauf dérive autoritaire s'affranchissant de la constitution .
so , i 'm writing my first novel and i honestly do n't know if i 'm any good , if the story is any good or what are my weak points and what should i focus on .
dans le 04 en provence .
les nuits étant fraiches , il emmène un hebdrodon !
parfois je suis contente de ne pas avoir trente ans .
non
un pognon de dingue filé à des gens qui n'ont pas le sens de l'effort !
à propos des 9 sens
bien débloquer le
comme quoi je peux être d ’ accord avec vous parfois .
il y a l'avocat raciste de mes deux qui a du mal à comprendre le français , c'est étrange pour un bac+8 littéraire !
avez l'anonyme , je dirais qu'effectivement , si on vole à jésus sa divinité , il ne reste plus rien de la religion chrétienne . toute la spécificité chrétienne , par rapport aux deux autres religions monothéistes , que sont le judaïsme et l'islam , repose sur le mystère de la sainte trinité et le mystère de l'incarnation .
a savoir que pour le royaume-uni le commerce intra-ue représente 47 % des exportations et 51 % des importations balance commerciale déficitaire .
je prefere mon pti coté tapette alors ... ..
dom il a ressortit sa combinaison en pilou
et je vous souhaite un excellent weekend ! ! !
oui c'est un petit programme caché qu'on appelle l'instinct de conservation .
a l'amnésie généralisée qui semble infester l'ame humaine ces derniers temps ; ) )
il y a aussi un statut spécial de l'alsace ( qui aura réuni ses deux départements au préalable ) au sein du grand-est . sans doute un statut métropolitain .
trop tard pour chercher , il doit y avoir des videos youtube . bonne nuit , je vais au lit
vous n'êtes pas un « français de souche algérienne » , vous êtes un algérien qui s'imagine français , ce qui est très différent .
c'est la crise un peu de patience les beaux jours sont devant nous
sur mes vingt ans
dreree
il y a sûrement un petit clic à connaître
ben , à force de sucer ed philou
( peut-être bien au service de la hausse des prix dans la grande distribution , allez savoir ? ils sont toujours à la solde d'un profit quelconque )
le 3e , question de mettre un film plus récent .
cela dépend de tes capacités de procréer , vas faire une analyse ( pas comme macron qui est stérile )
stratégie de manipulation , et vu que ce peuple est loin d'être un des plus intelligent , ça va certainement marcher .
payer de bon pote pour lui massacrer sa gueule .
3 ) vérifier qu'il n'y a pas des mails qui ont été envoyé par le pirate à tes contactes
garros
bonjour ,
jolie pensée
tous les migrants ne sont pas des clandestins : la plupart des étrangers qui pénètrent sur le territoire français le font d'une manière parfaitement régulière avec des papiers en règle .
la bel epoque mon ami
pas malade .mais plutôt un peu cassée .
l'unitarisme de l'arianisme tardif a été persécuté jusqu'à la toute fin du 6ème siècle ; ça fait partie de la lutte contre les wisigoths en espagne .
c'est comme du fast food tout simplement
.
alors tu es une fausse rousse , car les vraies ont une peau très douce !
ca remarche pour moi mais ça rame beaucoup
michael jackson
baisons plutôt le joug que nous voudrions briser ! ! !
moche
normalement ( c'est l'esprit de la réforme du lycée actuel ) tu pourrais plutôt passer en 1ère s dès maintenant et rattrapper le mois et demi que tu as manqué ; plus tu tardes plus ce sera compliqué .
même pas , il est algé ... rien de rien !
bien sûr il y a non seulement un lien , mais aussi des témoins et par ailleurs on est sûr que le mec s ’ il existe est vraiment un gilet jaune ... lol t ’ es trop con l ’ artiste
voilà :
ce n'est pas évident comme ça , j'ai eu deux souris à un moment , elles ont vécu 2 ans , dans le biberon d'eau je leur mettait quelques gouttes de vitamines ( faites pour les rongeurs ) , je leur donnais de la nourriture pour rongeurs , mais aussi des carottes , salades , endives , petits bout de pomme , gruyère , je leur laissais pleins de bouts de papier , laine etc , pour faire leur nid ... et elles avait une très grande cage
c'est un bon début , n ’ hésites pas a prendre des cours de chants pour faire des progrès .
- un troisième tiers à aller voir la vilaine sorcière pour lui acheter des fleurs de morbach et de la poudre d'ange pour dérangés du ciboulot ...
en même temps s'il a fesses bouc , ça n'empêche pas que biques il nie !
.
tout pays dont l'opinion diverge des usa ou dont l'économie concurrence celle des etats unis devient un ennemi
huile de coude.. !
rien
excellente .
j'ai très peur du jugement dernier , d'autant que je fais un rapprochement entre le réchauffement climatique de notre planète en péril selon les climatologues et l'apocalypse terrible décrit par le christ . ( et qu'à la fin des temps , l'homme accomplirait des prodiges : ca correspond bien : l'informatique , les satellites , l'avion , le médical , ... )
reviens mon amour perdu ...
je n'ai jamais souhaité un brexit dur pour nos amis anglais . a vrai dire , j'aurais préféré pas de brexit du tout .
chercher la porte de secours
comment un sans dents pourrait connaitre les lois , alors qu'il ne sait pas lire et écrire ? ... .
mais sans le foot , sans les séries , sans la télé réalité , sans kim kardachiante et sans la messe du 20 h , le peuple se révolterait !
l'être humain est imprévisible .
coluche reviens s'il te plait foutre un grand coup de balai dans cette grisaille hypocrite qui fustige les seins nus et tolère la prostitution , comme s'il y avait 2 sortes de femmes .
même sans rien dire , je pratique l'art d'avoir toujours raison .
amoureuses
as-tu lu les commentaires en dessous de l'article ? non je présume .
l'acrobate
qu'il soit légal ou pas l'avortement a toujours existé .
non , bien sûr . donc quel lien de cause à effet entre les fiches s et les individus ? rien sinon la constatation que le fichier s doit être utilisé donc que ces individus existent bien .
par curiosité et puis probablement par insatisfaction de leur vécu
parce qu'elles sont trop fainéantes pour le gagner elles-même , elles le gagnent avec leur c.. ou leurs heures de cuisine ou de ménage .
👩‍🏫 parce qu'il pose de gros problèmes à quelques femmes dont les médecins ont conseillé de consulter un psy , les douleurs selon eux , étant dans la tête . le nickel serait une des causes des problèmes .
chacun ses activités ... ... ... ! !
@ sir evil mephisto ... . l ' accusation d ' `` américanisme primaire '' devient aussi peu porteur que le cri d ' `` antisémitisme '' ... . tant il en est fait un usage abusif par les hystériques qui défendent aveuglément les politiques des usa et d israël .
vos infos ont bien orienté mes recherches et probablement découvert les causes responsables .
non pas du tout
pareil
j'en ai ral le bol de donner mon fric à des gens qui ne font que des gosses
il faut refaire l'histoire ...
return to forever scorpions
plein de courage pour toi et ne baisse pas les bras .
es-ce du bénévolat ou autre chose ?
effectivement , 1 pilote , 1 passager , l'avion s'abîme en mer . on retrouve l'avion et 1 seul corps à bord . le pilote avait sans doute plus conscience que le crash allait se produire alors il a peut-être réussi à s'extirper de l'appareil .
yahoo lui a supprimé son compte et bloqué son adresse ip .
si tu philosophes comme tu écris , t'es pas sorti de l'auberge .
et mardi tu vas toucher ton rsa .. on sait que tu es un rebelle !
il s'est fait haïr du peuple et les sondages qui passent à la télé sont faux . c'est de la manipulation comme d'habitude !
oui
merci pour le partage .
oui biensur
un crevard avec une coupe mulet et un saxophone ?
d'après freud , c'est un peu ça .
ceux qui disent : `` je suis devenu mauvais , après ces expériences '' : ils sont nés mauvais ,
on sait pas recycler les batteries , les matériaux sont a extraires donc chère et si tous les français roulaient en electrique il faudrait 20 centrales nucléaire de plus
toutefois , il faut reconnaître qu'il est difficile d'attibuer une mr :
pour ce qui est de perdre la boule ... fais gaffe mon grand .
et si on quitte les statistiques , le risque 0 face au terrorisme n'existe pas . et si je trouve qu'on pourrait prendre des mesures encore plus fortes que ce qu'on fait déjà pour réduire ce risque , tout ce que dit notamment l'extrême-droite à ce sujet est un tissu de mensonges , pour ne pas dire de connerie . ( rappel du discours d'extrême-droite : avec nous , les `` vrais patriotes '' , il n'y aurait plus de terroristes et plus de terrorisme ... foutaises ! )
s'agit-il de ton profil ?
tu te rends compte l'argent économisé et le temps gagné ? ^^
vous êtes sûre que c'est de la sueur ?
ni haute ni rase quoi : - ) ) , ... ... ..
fermer doucement la porte avec le pinceau
du 100 % pur jus et pas à base de concentré
c'est purement psychologique . ça m'arrivait aussi quand je rentrais de chez une personne malade décédée maintenant . une bonne douche , tous les vêtements que tu portais à la machine ( c'est la que l'odeur peut rester incrustée ) et après une nuit de sommeil l'odeur aura disparu .
il y aura encore des massacres .
tiens , 6700 résultats :
oui
qu'elle vérifie ses appels afin de voir si on ne lui a pas subtilisé son numéro ..
et surtout qu'attend-je ! dans quelle étagère ?
c'était très calme , j'ai même trouvé qu'il manquait des flics pour assurer la sécurité . les g.j . étaient bien seuls aux carrefours pour retenir les voitures et empêcher qu'elles se mélangent aux manifestants , ça m'a semblé dangereux , mais tout s'est finalement bien passé .
en réduisant la couche d'ozone , on diminue un petit peu l'effet de serre ...
the residents / ptose / renaldo & the loaf / etron fou leloublan / aqsak maboul / débile menthol / ... . ça c'est zarbi
si vous n'avez pas d'emploi et que vous avez du mal à démarrer une carrière , l'expérience vous aidera beaucoup . 1200 euros n'est pas un mauvais pour un commencement ! bonne chance !
indication ! ! !
je viens de la recevoir : + 22 € par rapport à l'an dernier . elle est où la baisse ?
jolie
jamais j'étais dans dans cette région :
ce sont les humains qu'il faut abattre , pas les animaux . les humains ne valent rien alors que ceux la crèvent .
il n'y a pas d'urgnce médicale ici . parle à ton médecin !
a ) ils votent
ne plus continuer a croire ces bandits :
dans avec les loups
des éblouissements de forêts élastiques .
là ou il ya eu une flambée c'est de 2008 à 2012 , sous le quinquennat du nabot !
tant que vous ne rentrez pas le poignée ça ira .
le passé et le futur sont des fictions .
ben non c'est signé . tu es arabe depuis aujourd'hui mon gars . tu es riche .
55ans plus tard ça la fait encore rire , comme quoi même au début des années 60 ce que tu recherche était déjà plus que ringard .
oui , c'est normal . cette pub n'est pas violente , n'est pas sexiste . c'est une pub .
par contre il faut bloquer ou retarder l ’ accès à toutes les vraies drogues et ne pas prétendre que le canabis n ’ est pas plus dangereux que le café , que c ’ est un produit `` cool '' et festif , et qu ’ une addiction en vaut une autre .
ahhh ! ! ! mais qu'est-ce que c'est que ce bruit terrifiant ? crie la vieille dame , horrifiée .
20 de suite intenses
problème , il restait quand même la `` nation exceptionnelle '' qui a commencé à se faire détester un peu partout , dans les balkans , en afghanistan , en irak , en libye et maintenant en syrie et en iran .
rentrée chez elle en france , il me semble
y'a des chances
il ne faut pas chercher la source de l'esprit dans la matière , mais au contraire , trouver que la source de la matière est l'esprit .
si à l'intérieur vous ouvrez un coin restauration où on pourrait avoir du kebab , appelez-le la kebabine téléphonique .
pour moi la solitude signifie deux choses , la première c'est celle que l'on souhaite pour avoir la paix , la tranquillité , se détendre , d'être libre sans contrainte etc .
le vatican et hitler étaient comme cul et chemise , c'est un fait connu !
x₂ = r ← cette abscisse correspond en fait à l'abscisse du point c sur le dessin .
ayant en même temps sa jeunesse et son âge ,
est-ce que cela fonctionne au moins ?
peu `` de désir de cette europe '' mais les européens veulent une europe forte et juste ... seuls les racs des partis populistes ne veulent plus d'europe
ce n'est pas pour tout de suite .
traitement pour le fap ( filtre à particules ) . c'est la préconisation pour ce traitement .
la merde ça porte chance voilà pourquoi vous avez une vie heureuse et réussie ,
c'est pourquoi , je vous invite ( en vous invitant également à changer de rubrique : un petit plaisantin ayant mis votre excellente question dans la rubrique `` santé/pathologie/mst '' ! ! ! ) , à découvrir le lien ci-après :
ils pleurent et sont tricheurs
du bout des mers de la terre ,
@ trouduc , je te bloque parce que t'es con comme un balai . et je réponds que si je frémis , c'est plus de savoir que l'autre fils de pute est à l'elysée que d'imaginer que l'autre connard aurait pu y être . hors sujet , peut-être mais néanmoins pertinent .
mon pauvre ... . ça ne va pas être de tout repos pour vous !
de nos jours , je supposes qu'ils ont prient avec bien d'autre notre pays comme les pêches du monde ?
ça doit être pour ça que je me souviens d'un événement avant ma naissance ... .un samedi , je suis parti avec papa et revenu avec maman !
je partage peut-être ton avis que le niveaux morale de l'humain se dégradé de jour en jour ... hommage aux moyen âge quand la morale était le sublime de l'éducation ...
comme quoi faire des études ne rend pas forcément intelligent , ni sympathique ... ... ... .
mais vous-êtes pas obligé de répondre ?
la finance se vengea en dévaluant sa monnaie de 50 % ...
1 ) - 33 % d'abrutis incapables de réflexion et n'ayant aucune envie de progresser
il faut le faire uniquement à bon escient ! ! !
la partie ou `` dupond-aignan '' parlait de l ' u.e . ayant été retirée ...
rattraper du 1
tu veux lui faire un enfant ,
le mot `` justice '' n'a pas sa place aujourd'hui dans les procès intentés si l'on considère que beaucoup de gens renoncent à porter plainte parce qu'ils ne peuvent pas payer de frais ... ceux qui n'ont pas d'avocat commis d'office n'ont quand même pas assez d'argent pour le faire . comment croire en la justice dans ce cas ?
un banal fait divers , ce n'est pas le premier accident dans lequel serait impliqué le service d'ordre de l'un ou l'autre président , pas de quoi faire une pendule suisse avec un ressort en bois !
parce qu'ils te ressemblent
un cailloux
correction : serons pour seront ...
il a perdu le nord mais le train ne l'a pas raté ...
c'est salé comme question ! toamasina n'a pas de code postal .
c'est dégueulasse .
bon , c'est macron et pas sarkozy le président . voilà ce qui change pour le maire ainsi que sa nécessaire adaptation au programme de macron . ce qui ne devrait pas être trop difficile .
hollande a payé en litres de sperme pour jouer sur les prix ce qui explique la présence d'une jeune femme , un amuse-braguette pour faire sortir les litres de porc premier
le 7 mai 2017 , macron est élu et nos patrons de presse et autres vont mettre leur terrible plan « en marche . le spectacle du louvre fut un délire narcissique dont l ’ analyse révèle bien des intentions que je qualifierais de « déviantes » et bien éloignées des problèmes et attentes des français .
pff arrêter de mentir aux enfants , que veux tu faire même quand les adultes y croient ?
si il est têtue c'est peine perdue .
demande aux gens dans la rue .
2 ) ne pas suivre les réponses trouvées sur q/r
ça arrive souvent c'est dû au fait qu'elle se sent moche , complexée , et ne veut pas se faire voir . il faut beaucoup de patience et de confiance pour qu'elle change .
ikea est superieur en therme de qualité
ris donc car cassent ! ... ... ... ..les rides de la mère dansent le long des plages de bonheur ... ... ... ... ..
`` prenez et buvez en tous '' ?
là ... plus que partout ailleurs ... règne le charlatanisme ... car des vrais `` maîtres '' en ces domaines sont rarissimes ... .
: - )
non , pourquoi ?
je n'ai pas de `` contacts '' j'ai jamais compris à quoi ça servait .
la photo est sur internet depuis le 12 07 2017
je te souhaite une excellente soirée !
tu sais moi les maths c'est pas mon fort
un véritable chef d ’ œuvre risque de rafler la mise contre hollywood ?
pas toujours facile
merci pour la blague .
jésus , jésus.. , le mexicain.. ? jésus meyavalpa.. ?
a ce qu'il paraîtrait parce que c'est le seul animal à chanter les deux pieds dans la merde
– z ’ ètes démente , c ’ est vedettes ! bèle , hébétée , qelqe mémère édentée .
et dans le bois ; tu es un peu plier ou tu fais le bouleau ?
au chaos de ma vie ,
au moins , lui partage , s'il était égoïste il serait arrivé les mains vides ! !
de toute façon tu te prends du fructose et tu remplaces avec 70 , 80 % du poids du sucre et ça te fait la même chose sans les inconvénients .
c'est le grand mystère de la technologie numérique , le téléphone sonne plusieurs fois par jour et pourtant personne au bout du fil , cela dépend peut être de la qualité des centres de communication . qui dit qualité dit discernement , les appels n'arrivent pas forcément au bon destinataire .
j'ai fais pipi dans les toilettes . dois-je sortir sans tirer la chasse d'eau ? ? ? ou rester , tirer la chasse d'eau et partir ? ? ? !
vous venez de dire le plus important la haine de qui de quoi et pourquoi ?
je le vois bien dans un film avec le rôle d'henri iii ... les mignons étant griveaux et benalla..
ça ne veut rien dire . ce n'est pas un groupe .
j'adore les idiots ! je les fait griller avec en effet , de la purée à la crème et au fromage avec de la muscade ... miam ! mais bon , dis à ta fille que marcel est trop vieux pour elle , à 83 ans côté sexe c'est pas terrible quand on a 16 ans et demi !
en fait je les ai vus . ils ressemblent à des kebabs .
si le bien n'a pas jamais été conservé et n'a pas de titre foncier , il se pourrait que pour une raison ou une autre ses propriétaires le perdent
emmanuel ( de gauche ) , élu , va virer chez france 2 ( public ) , pujadas , pour le remplacer par anne-sophie lapix .
je pense comme théo jazz men : tant que la barbarie existera elles ne pourront exister que dans le petit espace restreint de la propriété privée .
oui c ’ est possible , c ’ est pas non plus la fin du monde .
oui , maintenant courrez voter macron qui vous vendra aux capitalistes . il paie en eur . vous serez content .
how will i laugh tommorow suicidal tendencies 1988
quand elle est tombée enceinte , elle a eu une rubéole et parce qu'elle n'était pas vaccinée sa fille est née avec une malformation cardiaque , à moitié aveugle .
personnellement lors de mes promenades énormément de souvenirs du passé remontent à la surface .
... ..sont à couper le souffle ... 🎋🎋
je n'en sais rien . ce n'est pas important .
vous assassinez un enfant potentiel ?
... c'était pas , déjà , des `` collaborateurs zélés '' ?
ne sois pas aussi nul que dougui ...
pardon pour ce vilain jeu de mots jlefrais pu
pourquoi des ( ) au début ? et pas à la fin ?
downblouse , milf , freethenipple ) ?
sachant que l'enfant qui émerge du corps de la mère est une `` portion '' d'elle-même ?
parce que tu en a pas des masses c'est pour ça que tu te dépêches d'en profiter
- ou êtes-vous ? ... où êtes-vous ? ... où êtes-vous ? ...
je prépare une fiesta pour le 1er tour 2022 'fi/rn rn/fi la seule alternative ' réservez d'avance car vu l'etat de la macronie , ça risque d'être complet lol
@ en tout cas je serais contre ...
les contrôles douaniers ont été effectués . le colis se trouve en france .
.les hommes et les femmes finiront un jour par s'éloigner ? tout a fait .
c'est une fumisterie de gourou pour les esprits faibles
je lenqule a sec !
sinon , tu peux t'occuper ; tu fais du vélo , des poèmes , tu collectionnes des tit 's voitures , ou des photos sous marines ou bien tu soignes ton jardin ...
quelle connasse cette lafleur avec ses histoires à dormir debout !
tt
pareil que même sans boire .
6 .
une exploitation correcte des forêts s'appuie sur une exploitation durable façon fsc qui ne coupe les arbres que ponctuellement , parcimonieusement en laissant les autres autour maintenir l'écosystème .
amount : > 50 < 100 - $ 26.5 per 1 dump
vivement le naturel
la fureur de matthew
je te le confirme . personnellement , même si j'ai une réputation de râleur , j'ai globalement tendance à peu réagir aux agressions . malgré tout il y a derrière un phénomène d'accumulation . et que j'explose c'est du genre effectivement explosif . heureusement c'est assez rare . d'autant que j'ai à côté des activités qui me permettent de relâcher la pression .
ni tout à fait une autre , et m'aime et me comprend .
son œuvre multiple comprend aussi des discours politiques à la chambre des pairs , à l'assemblée constituante et à l'assemblée législative , notamment sur la peine de mort , l ’ école ou l ’ europe , des récits de voyages ( le rhin , 1842 , ou choses vues , posthumes , 1887 et 1890 ) , et une correspondance abondante .
pour écouter parler le coeur .
la mienne : elle est seule et unique .
** 𝓝𝓸𝓽𝓪 : 𝓵𝓮𝓼 𝓵𝓲𝓮𝓷𝓼 𝓺𝓾𝓲 𝓷𝓮 𝓯𝓸𝓷𝓬𝓽𝓲𝓸𝓷𝓷𝓮𝓷𝓽 𝓹𝓪𝓼 𝓼𝓸𝓷𝓽 𝓻𝓮𝓹𝓻𝓲𝓼 𝓮𝓷 `` 𝓼𝓸𝓾𝓻𝓬𝓮 '' **
comme le dit le professeur healy : `` la médecine est devenue folle ''
pour les dates de naissance , on constate une égalité entre le 1 et le 2 pour le jour , et encore le 1 en première position pour le mois .
pour moi le recors c'est qu'il y ait encore 18 % de français qui le soutiennent
bonne explication d'adriana , mais il est temps d'en racheter un neuf .
quelle charmante idée ! ! cela pourrait être vraiment gai et permettrait à tout un chacun de donner libre cours à asa créativité ! !
avec le temps peut etre
je ne sais pas .
agissait et agit encore aujourd'hui …
a quatre pattes ?
les arbres de nos forêts savent faire ça à la perfection vous savez , encore faudrait-il doser les rejets et éviter les additifs pernicieux ...
bizarre , pourtant l'espérance de vie est plus longue pour les femmes que pour les hommes ...
c'est sympa une semaine mais tu vas te lasser .
dialogue de sourds et d'aveugles .
avec le phénomène des migrants , ou invasion illégale d'individus sans-papiers ,
ah ! non , j'ai oublié un point crucial :
96 € pour l'éducation de mes enfants , c'est bien peu , à fortiori en considérant le résultat et les cours particuliers que je dois leur faire donner .
mais priez dieu que tous nous vueille absouldre !
aux ciottes ciotti ...
en vendée c'est mieux .
une qui se la coule douce ...
un outil n ' est pas un maître ... . et les outils ne sont a aucun moment les maîtres des actions ... sauf chez les fous ... .
- le huffpost ( pour les news )
ce sera le centre du monde .
en tout cas c'est insaisissable ! !
celle-là ne s ’ embarrasse pas de détours - >
pas parce que ce sera long ou cher − vu l'enjeu le temps est nécessaire et même un atout pour bien se faire comprendre et arriver à un consensus − mais par expériences récentes de piétinement de l'avis et l'intérêt du peuple par ses « représentants » :
on peut aussi ajouter une autre notion : la notion de pratique logique , quasi mathématique , car , chaque élément du rêve est associé à un symbole . toutes les réponses apportées sont intéressantes , et , en effet , un personnage va représenter quelque chose de précis pour une personne par un comportement ou une attitude et , pour un autre rêveur , le même personnage pourrait représenter un autre état de conscience .
< dis-moi : t'as lu ça dans les lignes de ta main ? ou dans celle d'un voleur châtié par la charria >
tu auras toujours une face opposée à l'autre , tout le monde à en lui cette dualité !
@ une petite poignée de gros sel sur une racine en terre profonde ne m'a pas posé de problème sur les plantations . par contre , j'ai un doute sur la recette vue plusieurs fois en conseil écolo , j'ai peur qu'on ne puisse replanter avant des mois ou année à cause du sel . quant au vinaigre , il rend la terre acide . ( quand je n'ai plus d'eau dans le puits , j'arrose hortensias et rhododendrons avec de l'eau du robinet et un peu de vinaigre , préparé à l'avance .
le vide c'est l'absence de matière . mais ça ne veut pas dire qu'il n'y s'y passe rien . le fait que nous voyons le soleil et les étoiles prouve que le vide est au moins plein de lumière .
mais , il à pas mal d'actions boursières par héritage.et qui lui permettent de vivre tranquille en profitant de la vie .
ma mère le fait à l'insu de son plein gré . ( ma voiture est à son nom , quand j'me fais flasher , c'est son permis qui morfle ... )
c'est ce que je pense des fois .
oui et non car il ne faut-pas oublié que l'argent à une valeur quand une autre est en échange .
est comme un ventre qui se donne dans un lit
.
amélie nothomb — nom de plume de fabienne claire nothomb
ben si c'est une chaudière à condensation , la chaleur a déjà été récupérée un max , non ?
pour éviter les embouteillages en ville , il faut faire un plan de circulation adéquate , mettre en place des parkings en périphérie et des transports en commun adaptés . vouloir supprimer la voiture est une ineptie . d'abord , parce qu'elle existe et parce qu'elle rend service . une personne âgée qui doit faire ses courses en ville a besoin d'un véhicule pour aller de chez elle chez les commerçants . d'autre part , 20 % de véhicules en moins en ville , c'est 20 % en moins de fréquentation chez les commerçants citadins . ce n'est pas en voulant gagner de l'argent qu'on résout tous les problèmes . il n'y a que les politiques qui ne savent pas gérer qui pensent comme cela .
ta voix grave de contralto est le chant spirituel de l ’ aimée
oui mais pas avant de trouver la personne qui doit le remplacer .
s'équiper d'une bonne hotte d'extraction , ne pas laisser brûler les graisses et huiles ! !
un émeu , un lion , un cygne et un cassican flûteur .
le mannequin que t'as vue dans une vitrine ? ?
par mépris déjà , puis parce que ce sont des parasites impuissants qui aiment nuire à autrui et enfin parce que c'est plus facile de cliquer sur corrida vu qu ' il se trouve tout au début de la rubrique société et culture .
réfléchis un peu !
oui
est-ce aussi rapide comme l'est claire ?
il faut chercher des députés en marche qui font partis fubpeuple élu etbon devrait trouverble vainqueur .
et tout d'un coup il entend une chouette `` houuuu houuuuuu ! ''
ça fait du bien ?
tiens ? notre producteur de fake s'est dévoilé .
qui va payer les heures perdues des usagers du quotidien , qui vont devoir faire 1-2 heures de transport en plus parce que nos syndicats irresponsables ne représentent qu'une minorité de salariés privilégiés ? est-ce que quelqu'un va les indemniser pour le temps perdu ? sachant qu'ils ont souvent eux aussi une famille à nourrir ( mais qu'ils bossent , eux ) .
tendu .
attends un peu : le rhume s'accorde mieux avec l'automne .
si c'est la tsar bomba des russes en 1961 ( 50 mégatonnes = 3333 fois hiroshima ) , tout ce qui est dans un cercle de 200 km ayant paris pour centre , disparaîtrait ... vitres brisées jusqu'à 900 km . 7 millions de morts plus les blessés .
ne pas aimer dieudonné ou cantat , ça n'a rien de politiquement correct . je ne vois pas le rapport .
the model - kraftwerk ;
le seul moteur « à eau » ( avec de l'eau , incorporant de l'eau dans le processus ) est le moteur pantone qui fonctionne classiquement avec un carburant et une adjonction d'eau pour améliorer la combustion .
oui .
ou ils pourront en toute innocence
colchiques dans les près :
les socialistes ont detruit la france et continuent de le faire .
tu verras
s'il faut choisir entre ces trois , manset sans hésitation
par rapport aux anciens .
.
aucune idée… les gens roulent pourtant bien et raisonnablement … .
pour un endormi , veut dire quelqu'un qui ne se connait pas au fond de soi même , c'est bien vrai ça , situation qui peut générer des conflits en soi ou des absences face au soi ; autrement c'est une expression comme beaucoup d'autres généralités opiniâtres , d'après la compréhension d'un ou d'autre sur la vie , qui décrivent , au fait , une manque d'unité en soi
... et pour leur sympathie !
.
généreux à 20 ans , je ne sais pas ce que cela veut dire . le terroriste khamzat azymov est né en tchétchénie le 1er novembre 1997 , a obtenu un passeport russe à l'âge de 14 ans avant d'avoir la nationalité française grâce à sa mère qui est venue se réfugier en france pour fuir la tchétchénie en guerre . un tchétchène naturalisé français un peu trop rapidement et facilement , voila le souci . quelqu'un qu'on assiste avec toute sa famille et qui nous a remercié à sa façon .
comment gandi a libéré l ’ inde de l ’ occupant britanique sans utiliser la force
tu es belle , sexy et l'homme te regarde de la tête aux pieds..
hello c'est hala ou ahlan . child c'est wald . cup c'est koube . tall c'est tawil ... etc
ce soir c'est la pleine lune , ça ira mieux après : )
@ myosotis
merci papito à toi également
voilà une question à laquelle beaucoup déjà ont réfléchi sans toutefois trouver de solution exacte . certains sont d'avis , par exemple , que l'archange déchu lucifer est la source de tous les maux ; selon eux , il en est responsable car on ne sau¬rait concevoir que dieu ait pu créer un monstre portant le nom d'homme , monstre qui répand dans le monde , depuis des millénaires déjà , la méchanceté , la bassesse , la vulgarité et la cruauté .
-je sais pas , demande à maman
ce qui fait
pour te chauffer ..ou éclaircir ton horizon
a fait que tous les astres sont ronds , bizarre ! ! !
merci d'avance pour vos reponse
bonjour , je pense que tout le monde a droit à une deuxième chance . si ces personnes veulent te reparler , c ’ est sans doute pour arranger les choses . pourquoi ne pas les laisser s ’ exprimer et de là , voir si tu les veux toujours dans ta vie . perso , la vie est trop courte pour rester fâché avec les autres .
l ' u.e . et son € ... ne sont que des leurres ...
la fin de mes interventions
reprenez une alimentation saine ( des oeufs , des lentilles , des fruits en abondance ) mais faites du sport ... .
ce n'est pas avec des ignares frappeurs de femmes et égorgeurs d'innocents qu'on batira des civilisations d'éclairés ; )
c'est écrit sur la âge d ’ accueil de yahoo .
.
l'enquête est en cours et le procès d'un agresseur de marin a été fixée début mai 2018. en attendant , l'association la tête haute créée par la famille de marin , continue de soutenir ce jeune . pour toute invitation à se serrer les coudes autour de marin et pour tout soutien , il suffit d'envoyer un courrier à : association la tête haute ( je soutiens marin ) , bp 90002 . 69631 venissieux cedex ou alors d'envoyer un courriel à contact @ latetehaute.fr .
merci pour la bonne blague .
elle décrit certains types de criminels .
